Toen ik me inschreef my lips aan de heerlijke spleet, vond ik dat ze had de mooiste silky licht krullen loopt tot en rondom haar mooie roze bottom-opening en verliezen zichzelf in de kleine opening tussen mijn billen.
Ik heb toegepast verwoed aan het overheerlijke een snee veroorzaken en gezogen en mijn tong wisselend.
Ik kon zien door het zenuwstelsel rillingen van haar billen, en de voortdenderende van haar hele onderkant over mijn gezicht, hoeveel ze was om ervan te genieten.
Ik was in een extasy van genot.
Enerzijds frigged voorzichtig het onderste gedeelte van mijn prik, terwijl de andere speelde met mijn ballen en haar mooie mond, lippen en tong gezogen, geperst, en sprak het hoofd van mijn opgewonden prick.
De meer onstuimige ik zoog haar spuitkutje, hoe meer haar lippen gecomprimeerd het hoofd van mijn pego, en haar tong zocht om de urinebuis, waarbij ik bijna overweldigend genot.
Deze wederzijdse inspanningen snel op het extatic crisis, riep ik uit: "Oh, dame!
Oh, lieve dame!
Let me go; Ik ga dood!"
Ze wist heel goed wat eraan zat te komen, maar ze had haar eigen manier en op het moment dat ze weer uitgegoten neer op mijn mond en gezicht een plenteous kwijting, haar eigen rosy mond kreeg een stortvloed van mijn sperma.
Gedurende enkele minuten we wederzijds voorbijtrekken en uitgeput.
Vervolgens Mevr.
B. rose, schudde van haar kleren, mij geholpen en mij in haar armen, en een aansporing om liefdevol op haar schoot, vertelde me dat ik was een lieve charmante collega en had sleepten haar exorbitant.
Vervolgens maakte ze omarmd mij met weemoed, kussend mijn mond en ogen en verlangend dat ik geef haar mijn tong, zoog hem zo zoet.
"Nu doe je broek, my darling boy."
Toen ik dit had gedaan, de blinde was opgesteld en dat de deur ontgrendeld.
We neerzaten, ik aan haar zijde met één arm rond haar mooie nek en de andere bevestigd in haar hand.
"Ik ben ervan overtuigd dat ik afhankelijk van het voorzichtigheidsbeginsel, mijn lieve Charles, om al deze grote geheim van iedereen.
Uw mamma vindt u een kind heeft en zal waarschijnlijk niets.
Ik neem de gelegenheid te suggereren dat u slapen in de kleine kamer naast mijn slaapkamer, en waarmee er een deur van communicatie.
